連仔你個嘢壞咗呀

如片，啲icon成日係度閃

#metoo

連仔唔覆機

最近Android既Chrome WebView更新有Bug
要等Google Fix